巴士冇滅火筒係唔可以行車

千祈唔好拎走巴士入面嘅火筒
巴士外車尾，有個緊急死火掣，千祈咪亂㩒